東鐵綫太和站又賴屎

好波 我話ok就ok啦
人人都讚港鐵 係你地香港人鬧港鐵

股價繼續升 好野

屌 又壞 迫人落車 屌佢老母

就入站先停左係度

港鐵基本啦

機件故障

我係大埔企左成7分鐘

巴打係現場？
又壞車

屌老母

逃過一劫

沙田企緊

大埔總站直出逃過大難

少過30分鐘好似唔洗罰錢
大家都係要比車費

唔知狗鐵重可唔可以拎準時率打飛機

你班人再嘈 下個月再加3%

好似3月得6成 睇MTRiders

宜家有冇事